岩岩老豆話買左個游戲比我

我滿心歡喜咁睇下係咩游戲啦😍😍
點知一開係油炸鬼來
我：#^%*\*¥_@/&$&;

收手啦

10/10
繼續創作多D 呀
好精彩